{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상무 브라운도트 호텔"
    },
    "text": "ホームページにアクセスした利用者に挨拶を伝え、BROWN DOT HOTEL光州常務店について紹介します。 このホテルは自然と都市が調和を成す光州の都心に位置しトレンディな雰囲気を誇ります。 リーズナブルな価格で真のプレミアムサービスを提供しており、新しい経験と癒しを求める利用者を歓迎します。 追加費用が発生する可能性のあるオンシーズンと特定の日には予約時に注意する必要があります。 客室のタイプによって追加人数の入室が可能で、追加料金は人数別に策定されます。 4歳以下の子供は無料で同伴宿泊が可能であり、予約する際の客室イメージと実際に割り当てられる客室が異なる場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、退室時間を守らない場合、追加料金が発生することがあります。 最後に、快適な休憩のために宿泊文化エチケットを守ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "BROWN DOT HOTEL光州常務店は光州の都心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような雰囲気を持っていますか？",
            "answer": "このホテルはトレンディな雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "このホテルではリーズナブルな価格で真のプレミアムサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意するべき特定の日やオンシーズンはありますか？",
            "answer": "予約時には特定の日やオンシーズンで追加費用が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプによって追加人数の入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室のタイプによっては追加人数の入室が可能です。追加料金は人数別に策定されます。"
        },
        {
            "question": "4歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、4歳以下の子供は無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約する際の客室イメージと実際に割り当てられる客室は同じですか？",
            "answer": "予約する際の客室イメージと実際に割り当てられる客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らないと追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を守らない場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊文化エチケットを守るためには何に気をつけるべきですか？",
            "answer": "宿泊文化エチケットを守るためには快適な休憩のために気をつける必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 422
    }
}